話說糖尿病人參加721要注意咩

上次69維園警犬唔開路
企左5個鐘未出發已經血糖低好暈

之後616再參與，今次帶左少量食物，
總算行完全程
不過未到九點就捱唔住要走先
身體狀況問題未試過捱到完場

721想支持全程，要準備咩

身體，完。

唔好死頂 照顧好自己
有心就得

坐輪椅，唔好企太前要人照顧

坐定輪椅有咩事d狗都唔會亂咁黎

唔好去